[
    {
        "question": "Siapa yang menjahit Bendera Merah-Putih?",
        "correct": "Fatmawati",
        "wrong": "Sayuti Melik",
        "level": "Hard"
    },
    {
        "question": "Siapa pengibar bendera pertama kali setelah pembacaan teks proklamasi?",
        "correct": "Soehoed dan Latief Hendraningrat",
        "wrong": "Abdulrachman Saleh dan Joesoef Ronodipoero",
        "level": "Hard"
    },
    {
        "question": "Tokoh yang pertama kali mendengar info kekalahan Jepang ialah?",
        "correct": "Sutan Syahrir",
        "wrong": "Jenderal Besar Soedirman",
        "level": "Hard"
    },
    {
        "question": "Siapa nama yang menyebarkan berita tentang Kemerdekaan Indonesia di berbagai media?",
        "correct": "B.M. Diah",
        "wrong": "Sus Salamun",
        "level": "Hard"
    },
    {
        "question": "Siapakah yang mengetik naskah teks Proklamasi?",
        "correct": "Sayuti Melik",
        "wrong": "Chaerul Saleh",
        "level": "Hard"
    },
    {
        "question": "Hari Pahlawan diperingati setiap tanggal?",
        "correct": "10 November",
        "wrong": "1 Mei",
        "level": "Easy"
    },
    {
        "question": "Dokuritsu Junbi Inkai dalam bahasa Indonesia adalah",
        "correct": "PPKI",
        "wrong": "BPUPKI",
        "level": "Easy"
    },
    {
        "question": "Pembangunan Jalan Raya Anyer sampai Panarukan dibangun pada masa pemerintahan?",
        "correct": "Herman Willem Daendels",
        "wrong": "Jan Pieterszoon Coen",
        "level": "Easy"
    },
    {
        "question": "Istilah kerja paksa dalam penjajahan Belanda adalah ?",
        "correct": "Kerja rodi",
        "wrong": "Romusha",
        "level": "Easy"
    },
    {
        "question": "Pencipta lagu Indonesia Raya adalah?",
        "correct": "Wage Rudolf Soepratman",
        "wrong": "Ismail Marzuki",
        "level": "Easy"
    }
]